買xs好定等買xr好？

好題

Xr

有錢就xs

見部機平係吸引，但又驚佢重

用緊6s，原先想換8
再睇xr個價差唔多，打算整部xr算

好靚啊部機

聽聞6s仲好順

都有嘅 買完就無

竟然都係冇錢，不如借錢買XS MAX

太大部，女仔揸好易跌機

我本來唔洗換 用6s plus
屌你一跣手啪爆左個mon 轉手即刻出部xs

Xs啦
差小小姐

正正係呢個問題

唉 一有新機出就會唔小心爆機

賺唔賺外快？

等下年

用左3年多小小仲好順，未更新上ios12
年頭換左粒電，都算過得去嘅
係叉電位有時唔太穩定

我個部6s已經比我跌到神神地

仲會有個藉口去換新機

用左幾日Xs都覺得有少少重
你打算買Xr既話真係到時試真啲先好決定

XR咁垃圾都買？

睇你對影相高唔高要求?

720p

上年話等今年，今年話等下年，下年等下下年...

我部se係倒水電，所以先想轉機。

想要大mon就xr

陰公豬，唔好再裸機啦

等xrs

所以等緊下個月摸摸部xr先再決定，雖然係想買xs多啲

見部機平啊嘛

都想啲相出嚟嘅質素靚靚仔仔架

覺得唔值咪唔買
忍到手唔買, 即係現役機都仲用到啦 (未至於一定要換)

等等下慳唔少錢, 呢樣最實際

利申: 4S > SE

呢個就係我要再諗諗xr嘅原因，無理由俾六千都720p架

我依家用緊se，其實部部機對我嚟講都好大部

影相靚就揀XR
要影得好撚靚就XS

se好野嚟架，我嗰部浸過水都仲用得

巴打

雖然SOFTWARE上面加工加好多分
但單鏡頭同雙鏡頭始終有差距

你又啱 今次買完諗住用幾年架啦

兩部都係smart HDR

等得咪等XR 實物再算

平？ 旗艦機都買到啦

雙鏡個景深選擇會多過單鏡 OK?

三部新機之中最平

笑左😂😂

除左影人像(散景)同變焦。 XR XS XSmax影出黎一樣

6s用左兩年幾準備出xs
廢事慳果少少買xr遲下後悔

咁你應該講功能多揀XS